[Old news is so唔識串] 如果你係佢個仔，你每一日係點過？？

日日都要俾連登仔屌老母

你即將進入內容農場：
www.coco01.today
要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。